Согласно одной старой как интернет шутке британские учёные доказали, что “Не иеемт занчнеия, в кокам пряокде рсапожолены бкувы в солве” и “Галвоне, чотбы преавя и пслоендяя бквуы блыи на мсете.” По их мнению, текст испорченный таким образом, читается без проблем.

Напишите функцию, которая для входного текста случайно перемешивает несколько букв в середине каждого слова. 

* Первая и последняя буквы всегда должны остаться неизменными.
* На вход подаётся только английский текст.
* Параметр count указывает сколько символов можно менять местами.
Значения 0 или 1 указывают что ничего не нужно переставлять.
* Перемешивать надо только буквы, в верхнем или нижнем регитрах. Спецсимволы должны оставаться на своих местах.


Интерфейс функции
```
def shuffle_letters_in_words(text: str, count: int) -> str: 
    ... 
```



**Указание.**
Вдохновление можно черпать в следующем примере из документации
https://docs.python.org/3.7/library/re.html#text-munging

